一人一個最應該實行五天工作既行業

我先，裝修。

星期6朝鑽野真係火都黎

全部都要啦屌

所有喇on9
想做撚死人咩

全部都是五日咁放假無人serve 你
鋪頭唔開，銀行關門點算

銀行

齊齊坐係屋企？
.
.
.
.
.
唔識字呀？五天就等於個個放一至五呀？
返shift唔得架 真係傻的嗎

用下腦啦

五日一定要放六日？

呢句同樓主講啦

coldcall狗，一日都唔應該翻

呢班真係狗黎 搞到我宜家一見到三字頭即cut線

早排公司打黎唔小心照cut

日本咪係全部返五日，包括零售，飲食業

地盤

咁都有笑

屌你老味 行行放五日唔緊要
我只係想銀行d賤撚種全年無休

返星期六 日 一二三